[戰地記者]有茅ching滙報吓沙田一田而家咩戰況

唸住聽日落場掃貨，求裝備推介

好撚多師奶

落閘放狗

lm聽日去

"

癡線尋晚到22:30閂閘超市起碼仲有200人排緊隊俾錢

收錢個班肯定收到頭痛